d 死南亞狗真係當香港係佢地頭

成日睥住d 女，聯群結黨周圍撩女仔，姦淫擄掠樣樣齊，仲有d 白痴港女衝去含佢地條臭撚，當正自己食洋腸

通常俾南亞狗食既港女都係肥婆

曾經見過有d cheap 雞港女今堂yo 韓仔，下堂yo 差仔，出哂水咁， cheap 撚到呢

我見過南亞家庭生8個仔女，住公屋女，每日百厭到死，有一次撞鳩個大肚婆 大個之後幾兄弟一齊強姦人唔慌唔慌，所以我一直好支持驅逐南亞狗，white trash